Apple發佈會傳定於10月13日舉行 兩款iPhone 12將下月23日開賣 iPhone 12 Pro稍遲推出

iPhone 12要來了？知名科技記者Jon Prosser在其Twitter賬號聲稱Apple將在10月13日的發表會上公佈iPhone 12系列，當中包括4部新機iPhone 12、iPhone 12 Max、iPhone 12 Pro、 iPhone 12 Pro Max。iPhone 12、iPhone 12 Max預購將於10月16日開始，並於10月23日上市。而iPhone 12 Pro和 iPhone 12 Pro Max可能要到11月才正式上市。

pro冇得賣 put你老母

Pro要十一月先有

慢慢等啦

iPhone 12即係XR 靚啲啲

iphone 11 有咩唔夠好，要升12?

pro可以係5G

咁唔怪之得，2018跌回解放前

而家係咪準備入市嘅時候？

賣11賺唔到賣12 D錢